緊急 天水圍

究竟今日幾多人出天水圍？

非屯元天朋友唔好入天水圍

太好
終於搵得返天水圍文宣

區內自發呀 明就明 唔明就算

元屯天之外唔好入